有冇人有玩 幻影之門：最後的女武神 Phantomgate

Netmarble Corporation 的「幻影之門: 最後的女武神」

介紹下

橫版冒險 有少少解迷元素 遇怪會進入另一個戰鬥畫面
戰鬥中途會 跌落一d buff/debuff 比自己隊/比敵人
要你手動去拉buff 落去d怪度

即時對戰pvp for各國玩家.

詳細DL試下玩了解下吧

有d興趣

有興趣 可以加我 邀請碼 B0KI10FW
在主畫面 左面既EVENT入面 輸入

有玩 打緊第3章 十幾lv

畫面

玩到某個位 突然唔想玩 可以 保存 出番主畫面。 想玩可在同一個位置繼續玩

Pvp係真人玩家 我一隻6星 1隻5星 見到我隻6星幾萬血 入場即走場

抽番黎？

玩緊

平時都係單機？

終於有Post

玩左陣 暫時係

pvp實時同人打

10抽保底中左呢隻6星 carry到我第三章尾單挑thor

保底 我中左隻4星炸

隻game幾好玩

第三關就卡

卡卡地。 其實點組隊好

課課佢

慢慢打下碎升

想問下 英雄死會唔會完左少d經？

好玩喎 冇人玩？